革命尚未成功，手足仍需努力

推，今日既行動post